大班太子爺個人FB貼反修例言論 產品遭內地網購下架

今年中秋識揀啦

一係唔食月餅，要食就食大班

good！

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

大班喺反修例風波期間，於CCTVB落大量廣告、贊助多個TVB節目，間接供養無綫新聞：
1. 包青天
2. 吃貨48小時/
3. 背包旅行之加勒比海

今日為咗人民幣，已經喺微博出咗道歉聲明，同太子爺劃清界線，
請各位香港人繼續杯葛大班，直至大班承諾不再落TVB廣告！
如果承諾，中秋後我哋即刻復買大班！

道歉聲明傳送門：

頂你哋，明明反TVB月餅廣告商氣勢好好，依家前功盡廢
徐緣，依家炒緊車，仲唔扭軚，我屌你老母呀
已經買咗大班月餅嘅，你哋要幫我推 #noTVBchallenge

你唔好浪費反TVB嘅成效啦